聽日機場 提防4點鐘散水撚

發覺咁多次機場活動
包括812 813 同91都有大量人喺4點帶風向話散水
但事實一次又一次證明喺機場呢個春袋係最安全
813 雖然係少人 但冇散水 依然安全
留喺機場點都好過走老

就算防暴出嚟 我哋冇衝擊行為佢都做唔到啲咩
人多就安全 佢哋都唔會拉得曬我哋
最多我企前排呀 要拉嘅話都係拉我先 應承我唔好塞兩三個鐘就散啦好冇？
塞二三個鐘咁樣嘅影響真係太細

上星期有行過公路就知 佢要喺條公路到前後圍捕 更加冇可能走到
明明大家嗰時都知道人多就唔使驚 但點解喺機場反而唔識咁諗？

我哋嘅同伴已經犧牲得太多 受重傷嘅 受性暴力嘅 以死明志嘅 受牢獄之苦嘅 甚至係俾警察打死咗嘅同伴
當係為咗佢哋 我哋都勇敢少少啦
光復香港 時代革命 唔係單單只係一句口號
每晚或者喺條街度叫下就有 一人一步付出多少少 塞佢老味春袋！！！

提防四點鐘散水風向

求下大家 唔好一見到班popo就驚

Push

no gear 拎支水去行個街

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

各位真係唔需要驚，老土都係果句：團結就是力量！

推一推先

push

唔好再咁早散水喇
唔使驚呀大家

旅客做咩要驚

就係冇嘢驚
但係上星期啲人走曬 叫都叫唔住

上次散係因為有部份人勇武
防暴入到黎唔理咩人都照打照拉
所以先散

如果聽日做到大家都唔帶GEAR
唔著黑衫
只係為左阻住條路
跟本就無防暴出動既理由

907 機場攻略(更新版)
參考左大家意見，麻煩大家用盡所有方法傳開佢

1) 步兵測試方法
- 和理非，**普通市民/旅客身份**
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號
- **可以戴普通口罩**，唔需要其他裝備 (帶左要有心理準備隨時需要棄裝)
- 地點: 同上次一樣，**暢達路巴士總站**，另一個選擇係**暢航路**
- 策略: 到左巴士總站唔一定要企定等，**緊記市民/旅客身份，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車**
- 如果有部份人真係怕係機場島走唔到，搭巴士入機場然後上返車，**係青馬收費廣場同機場之間不停來回**
- 優先搭巴士入，建議大家首先**集合左係青馬收費廣場**再搭巴士入機場
- **青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都埋站會好影響交通**
- 如果想搭機場快線，建議集中係青衣站，集合到一大班人可以一齊入閘

關於清場/逃走路線
- **無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份**，只要**有合理原因係機場範圍出現**就唔需要怕警察，上次 901 普通市民/旅客都只係企係機場島其他地方等，就算今次有咩突發事情警察決定清場都唔需要好似上次咁逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？
接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，參觀航空探知館等等，可以參考100個理由玩轉香港機場全攻略
- **無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路**，即使有任何行動都一定要**等到三點**後全部人入左機場先
- 如果有人帶頭衝入 T1，而令到路面情況好混亂所以好多人被迫入左 T1 混入其他遊客當中，大家要緊記身份，千祈唔好係入面示威或者遊蕩違反禁制令
- 萬一警察真係清場，記得**緊貼其他遊客，佢地去邊大家就去邊**，普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 如果警察唔容許任何人企係巴士總站，可以**去附近其他戰略性位置(例如暢航路)等到有返巴士搭**，試問冇任何交通工具旅客又點進出機場？

- 以防萬一，會盡快提供機場島，東涌，青馬收費廣場同埋青衣嘅詳細地圖，當中包括戰略性位置，所有交通路線，廁所等等
- **密切留意睇Telegram頻道**，當日會安排 Bot 俾前線測試員報料

2) 車隊測試方法
- **兩點經過青馬收費廣場**開往機場幫手測試，帶多張$500找續
唔需要離開機場島，隨時準備萬一有需要時接仔女放學，建議到時可以係一號停車場附近等

多謝樓上推post
但可唔可以唔好引用樓主段嘢

記得要有足夠食物同水

想知樓主到咗今日點解可以仲對警犬有信心？
如果到時佢地照驅散咁點？

都話係交通測試
有車揸車 冇車搞鐵路
邊個再行路入就肥佬
大家明唔明

唔係行路入 係行路出
因為到時可能又冇曬公共交通工具

咁就好呀
黑色旅遊警示

推

咪驅散囉
反正入得機場 出返去都一樣咁危險
咁不如喺機場門口混入啲遊客到
雖然啲遊客好多都入到去t1
但始終都會夾雜住一啲喺我哋之間
多次經驗對話畀我哋知散水係自己嚇自己

光復香港 時代革命唔係口號咁簡單
大家係需要付出㗎 入一入就散真係冇意思

真係咪勇武，勇黎都阻唔到幾耐
仲要出埋防暴嚇走班和理非

聽日最好狗鐵站都唔好破壞
以免佢太咗關站

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

提防過早散水

開定先都得次次一定有三毛同冷氣撚樣喺度帶風向

No gear 乘客

呢個post真係for開定叫人唔好走

推啊 唔該唔好離遠見到狗就叫人走

岩

提防散水！！！

而家出防暴要理由嗎? 唔係已經係標準制服咩?

明日壓力測試完成咪走LAW
又想玩鄧寇克大行動？唔係次次都有奇蹟架

咁你當我講冇清場嘅理由囉

和你塞呀
人多先可以做到呢個效果
好似上星期咁塞得嗰幾粒鐘
飛機都係停得幾架
意義真係不大

光復香港時代革命
要用行動做出來

只要留係機場裡面就安全

agger
我哋都係遊客

求下你地走啦，我真係唔想再見到義士被黑警拉呀

聽日等睇呢句野

[拋磚] 緊急！！兩個改動即可防止政府5毛再帶風向

就係呢句 都唔知見咗幾多次

[輸出革命] 阿里巴巴戰線 鬼佬有意見比我地

我哋而家真係需要有升級行動
三罷又搞到麻麻地
機場已經係最安全同埋又唔會影響到你返工嘅嘢黎

幫推

同埋no黑衫 (可以帶定以防有下場?)
真正既be water
彈出彈入

帶定晚餐留到夜一夜

帶埋足夠食物

屌你啦 上次出曬防暴 個tg channel仲叫人出
一堆堆和理非入曬去救人
個個手足行20k出返黎

可唔可以plan好再行動?
入機場得一條路 俾黑警一封就圍死曬手足
你地有無諗過手足?

出防暴咪又係曬馬
事實證明上次個被捕人數係最少
同埋都係襯啲人散水先至拉
我都有份行嗰20km
既然早走都係行 早走警察都可以喺嗰唯一一條路度圍捕
咁點解唔留多幾個鐘？

帶定糧食入去食

唔好走啦好冇
機場已經算係我哋 升級得嚟最安全嘅手段

提防散水撚
我哋已經退咗好多次啦
真係無路可退啦

玩夠咪走囉，8/9 仲有野要做呀

點解次次都要等下次
次次都係做得半桶水咁樣有意思咩？

成日都講
夜晚堆歐美長途黃金線先最緊要
麻煩大家塞耐少少

PUSH

如果你話上星期4點開始散水, 都搞到夜晚12點幾1點先全部撤離

我睇唔透

總之注意安全啦 8/9仲有重要活動
唔好抱住「對面唔敢咁做既」既心態入去
經過831之後 應該要知對面咩都做得出
封鎖消息 強加證據 咩都有

大家行街
目的係塞

認真問， 如果有事四點零五點自己走得唔得？

9月7
沒有黑衫 只有街坊
沒有gear 只有喼神
齊齊和理非 有車揸車 無車排隊
入到機場唔衝唔嗌口號 做旅客排隊搭車
和平齊等車 見到popo唔洗驚
一日有遊客 黑警只靠嚇

上次比人封島大搜捕呀屌你個閪，知唔知幾多人行咗20km去青馬收費廣等車呀？

唔好成日話街坊唔捉啦
唔告你, 俾人捉去玩你48小時你估好好玩咩

覆咗好多次 嗰20公里我都有份行
既然上次早走都係咁樣行 入得去佢要封 早走遲走都冇分別

香港人遲到開 起碼2點先見人
你叫人4點散

上次四點幾仲有大把人塞緊未到

有邊次出嚟唔係有呢啲風險
乜都驚嘅話 學咩人光復香港
唔係淨係叫口號就有用

希望個日黎接仔女,塞撚左4,5個鐘個D唔好嚇到唔敢再黎啦

屌你咩
咁你以後都唔好出街啦
路過都比人打死啊

邊個話散水邊個就係鬼
打鳩佢地就得

心虛既散水撚我勸你留返喺青馬
唔撚好入黎機場拖後腳喇豬隊友

我上星期近到同防暴得五個身位佢都唔理我呀

聽日係瘋狂遊車河
唔係要你乜撚full gear去佔機場佔路呀屌你老母

你班撚樣自己檢討下點解要全世界陪你行出去青馬啦屌你老母

我真係屌你啦, 次次都要搞到有人俾人拉左先散水
到最後咪又係散, 做乜一定要有人俾人拉先散呀

記住教訓呀你班友仔

Pish

咁你不如唔好去啦
去完乜都做唔到就話要走
何況事實證明機場真係最安全

Push

樓主佢應該未試過喺機場巴士站面對百幾個防暴推進嘅感覺。

你都戇鳩
上星期我係最尾嗰十個走
所以先唔明你哋驚乜撚
人多完全唔需要驚

好多和理非真係想出來靜坐就算, 所以上次一知入唔到機場, 又怕D popo 係東涌攻入去包抄, 所以就走...

上次啲人好似到咗收費站就喺欣澳走曬

我。。。個朋友係喺佢哋推出巴士站嘅時候係馬路中心最接近狗嗰個，走定唔走？定係衝上巴士站扮乘客？

同埋仲有好多文青裝旅客裝同埋師奶長者，真係無差別打嘅話邊個負責。

你估真係全場頭盔豬嘴就可以打仗。

你都識講有好多唔關事嘅旅客喺度
佢點樣可以武力清場
何況今次主張係融入旅客
無差別打嘅要負責嘅係警察
最好唔小心打到啲美國佬

其實當日推嘅時候，亦有唔少遊客在場，但遊客亦都被推開，而當日嘅手足又有幾多個似遊客？

所以我希望嘅係，大家真係可以忠於活動嘅目的，做遊客，搭車。

唔係好似上次咁，又變咗set rb，black bloc，爆玻璃，衝T1，集會，叫口號，引防暴，諗住喺機場打。

推！

要走就搭巴士 / 機鐵

今晚
遮打
太子
要人

但係要計劃下離開路線，唔好又再大長征，好多女手足好累

咁你想點呀？我尊重你機場既諗法
但我的確覺得8/9 去美領更加重要

其實係上次無預警忽然勇武左先會嚇走人
本來打算扮遊客交通測試所以咩gear都冇帶，結果對面成班防暴衝過黎，可以點唔走
所以聽日如果都係一早就勇武左，難保唔會發生多一次上次咁嘅大撤退

明明上次係一大班和你飛嚇到走咗先
然後先有勇武退場 最後全部都走
真勇武又點會咁快走

咁機場一樣都咁重要
我提出嘅 唔係要所有人畀人拉曬
只係想令到聽日做到嘅效果大啲

今次逼入機場室內然後唔走！

唔係，係要排隊出出入入唔走！

明白既，兄弟爬山各有各做
總之不被捕不受傷不流血

明明流水式
點解要守春袋？
講緊玩輸精管wor

推，全和理非根唔本唔洗gear黑衫

急不及待聽日去迪欣湖野餐了

推下先 各位係時候責撚晒堆散水撚名

講真，喺巴士站等到有返巴士